大眾對立法會議員既期望突然嚴重退化

做實事—>為香港人發聲—>投岩票/出席率高—>參與非勇武議會抗爭（掟野、拉布）—>參與勇武議會抗爭（衝、霸主席台、臭彈）

看似廿幾年之間不斷進化，但⋯

突然，有班人彈出黎話某某議員「投岩票/出席率高」，所以係最值得連任

一野退化到十幾年前仲會J天主教正義和平委員會果d出席率報告既時期

唔知再遲d會退化成點呢？

但係又衝又打但係關鍵一票投錯or缺席咁我投嚟做乜先

退化到只要建制輸

「冇走入中聯辦出賣香港人」已經算一大進步

唔好再咁樣講熱狗啦

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動